點睇香港班高官真係中咗連登仔分化計，全部「鬥紅」鬥奶共

但班高官鬥紅最後受害者又係連登仔